% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=55cc0&id=2N32-1&n=3&d=10&s=1&alea=Kj8n
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Racines carrées
% @Titre Justifier l'existence d'une racine carrée
Dire si le nombre proposé existe ou non, en justifiant.
\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}},stretch=1.5}
  $\sqrt{3-\pi}$ & $\sqrt{-(-7)^2}$ & $\sqrt{\left(-3\right)^{2}}$
\end{tblr}